額頭低+窄,粗又多，有沒有髮型推薦

作為一個頭髮又粗又硬發量多的驚人的大頭女孩，
發量多的孩子，打薄，新長的頭髮會吱出來，把頭髮搞得更加蓬松，而且就算紮起來，呆毛也會到處飛

其實有好多壞處㗎
首先紮辮太耐會頭痛喇
唔夠15分鐘開始頭痛
紮辮唔可以扎高辮
因為一定唔會堅挺，
另外就係用捲髮棒電頭髮
因為太多頭髮，係可能要嘅2個半鐘
但係因為頭髮太粗太硬
佢逼住要將頭髮變回原先嘅狀態
所以基本上
夾左嘅等於冇夾

剪短佢